帶豹貓返香港 文件出事 跪求意見

我係英國養左隻豹貓 snow seal lynx bengal 係貓舍買時佢俾左張pedigree我 點知之後先知道係unofficial bloodline pedigree 我隻貓爸爸係tica registered 媽媽唔係 所以我隻貓唔可以register 更加攞唔到 certified pedigree

兒家同個breeder追究 佢唔認數 話唔關佢事

我如果冇pedigree 有冇其他辦法可以證明佢係第五代以後呀？我要帶佢返香港😩 俾人呃左真係好無奈

想知你係鐘意隻貓定係鐘意佢嘅血統？

要證明到五代以上先可以入香港
（好似係）

隻貓八個月買返嚟，因為學生唔俾領養，呢隻貓係因為個個買貓想細細隻就買，八個月已經好大都冇人買我先買。
我要張證書係因為要證明佢係五代以後如果唔係香港唔俾養貓，而唔係要證明佢純正血統。

問個breeder之前係咪搞錯左叫個breeder出過張囉

個breeder 係呃人冒充人個名
所以冇得出過張，冇可能登記到隻貓
所以唔關佢事佢唔會幫我

hallo moto?

咁舊個張既然都假 出過張咪得 要錢咪比 無錢自己整張囉

套證囉可以點姐